群星拱照bigbigchannel 2

continue

黃宗澤

moon,翟威廉果堆心諗,平時成日live唱歌真係笑而不語

估唔到

似真唱

許許許

估到，震少d 音會好d

包皮係度

啲普通話......

依家17直播仲有無淫嘢？

17係最初開live app
Voov都係抄番黎

係呀 voov多左重播

仲以為係煎pan添
真係估唔到

許許許唱歌係好聽

做2個鐘？？

唔錯喎

個頭想點撚樣

原來係大太子

應該唱意想不到嘛

嘩佢好似以前唱歌

咁都估到

隔離件淫娃

馮盈盈個O咀樣有做大陸觀眾潛質

Bob狗句好聽到

祝福聲

bob柒到

呢首好聽

誰人又相信

佢好似不嬲唱得

完全估唔到

lm

有聲

大塊田？

呀田？

做乜9

胡定欣?

走撚晒音

陳敏之

好撚難聽

女聲似呀田

放黃宗澤上去啦

大塊田

冇盲俠做？

男陳山聰女唔估

吳家樂

大塊田 李克勤

男係做真情果個

同eason合唱

我估到邊個，但up唔出名

上唔撚到既

走那哂音

胡定欣煎pan啦擺到明
胡定欣難聽到

馬明隔離

我這樣討論~

慘過食屎
無啦啦比人迫去唱歌

好難聽

三哥？

有無發覺呢d show毫無sponsor
但個模式同支那一鳩樣

我仲好聽過佢

點解我覺得似剪pan定欣

呀mo全程都好尷尬

個個hea估9估

陳豪不如走啦

煎pan係到喎

冇啊，即刻問

曹永廉聽到走音 恥笑緊 一見到自己俾人影緊即刻扮欣賞

定欣係度

你估佢又想咩黎

就歌

係哂觀眾席

臭雞

笑死 去錯地方咁

以為阿田

臭雞哥

胡定欣坐係度

就可

佢係咪唔做嫁啦？

鷲哥

點解一d咪嘴一d又live

完全估唔到
鷲哥

陳豪寧願拍多次極速傳說都唔想上黎

返屋企湊仔啦屌

好似大塊田

如果有林峯會好好多

遮住個陣好聽d

我覺得喱part幾好喎

佢都應該好想走

頭先估劉佩玥果個擺明玩野
佢唱歌把聲fiona咁架

呢part唔錯

有得唱chok

番屋企屌西中出

因為賓穎live實在太難聽

阿滕唔得喎 唱到咁既

心諗番屋企扑下陳茵微好過

就哥呀

如果有李完勤就正

睇陳豪同馬明係到9下9下真係好好笑

馬國明去錯地方?

騰

滕麗明真係好正

陳豪 黎耀祥呢d完全係博炒無懼怕

向調音師致敬

bigbig 倉牢

咕嚕咕嚕魔法陣

你估佢好想出黎做呢d 柒show

滕麗名唱得幾好

唱咕嚕咕嚕啦

阿藤係咪太耐無唱歌？

就哥開live周街鬧人臭雞我即刻裝

被逼架啦 佢都講過自己唱歌唔掂

呢兩個去錯地方

寧願打愛滋針都唔想上嚟

播架屌你

呢幾年賣慣波係咁上下

美恩: bigbig窗撈

馬明永遠都唔會啱依啲節目

心諗完未

賓穎

心穎bb

咁既垃圾都有人睇

屌

下

馬明既hea

抄 V app
抄 蒙面歌手， 但人地嗰啲好唱得

咁撚型唔好黎囉

呢d hard sell show 唔玩下野
老尷都爆

直播訓覺

Tvb夾硬逼人直播就遲早會係咁，個個交行貨要交夠數

陳豪個樣好似精盡人亡咁
實係晚晚扑野

巴打聽開咩人唱歌

17勁垃圾 個個都轉去voov, up

上曬岸係唔同D
點同其他D暗星

人地真係唱得
佢就抄人模式就算
再擺自己d藝人
以為自己斑藝人好撚勁
當正自己係韓國d藝人公司

比著你老婆係大波星人你都頂唔順啦...

馬明似觀眾睇show咁

個個屌但個個睇仲開到2係咩心態？

佢著套衫都似

d回覆笑死

成班都冇料到,新一輩有學識有料識音樂果D就唔捧

我又睇得到喎~岩岩先至睇緊

tvb真係好撚肉酸

死喇我對耳應該有問題
利申:聽開汪明荃

似足成斑公司團拜出黎鳩唱嗡款

人地搵曬中港台最top嘅歌手

Tvb嗰班連香港二線都未有

王君馨 正

唔怪得啦

藝人出依個節目 有冇錢收？

電莖

我估冇

頂爺都玩緊

打機都做埋

Do 姐好似堅嬲

成日都有麥美欣....呢期要佢上位

好似賣按摩柯廣告咁

達哥

卡關達上tvb

嘩貝貝

打機無KELLY?

朱朱

9:30 達哥

老婆

芯姐

老翻

我都覺

自抽

冇黑面

思達

自嘲

孖生兄弟

屌，又抽達仔水

孖生兄弟達哥

抽達哥水

貝貝好玩得,大方得體

屌你蔡思貝又借達哥上位

文傑

阿記

達哥靚抽

老婆大人

抽自己水 肯定稿嚟

唔請叻哥😂😂😂

達哥終於認

Ali好波大家都知道

做咩事

屌你 唔用阿狗玩

do姐之後女主持斷左層要捧人上去

美c

屌,衰到要扮達狗開LIVE

之前又西鳩人面
而家人地紅少少就借人地上位食撚屎啦

又抽達哥水 可恥

好ON9

好那慘

開台啦開台啦
九點半就要睇達哥

17咪又係抄periscope

黑佢面又睇唔起人,依家以禮相待就借人上位
你講晒佢啦

九點半又要睇達哥

之前又同達哥割晒席咁

蔡思達話自己請教孿生兄弟

達哥仲紅撚過佢講真

佢以為自己係ViuTV
播西甲

蔡思達

下 jm9

紙紮男

E 卜 話佢老
之後do 姐 妙佢

真係好靚

有冇啲女圖cap黎睇睇 係街

隻雞咩嚟

都想問咩事

ali 無波喎文傑

咁左右兩排男女出黎做乜

ali真係好靚

乜撚嘢家鄉雞

邊撚個E卜呀?

做雞

做雞, 吳若雞

一個攻勢 叫場波好睇

隻馬騮好撚柒 講埋啲嘢仲柒

扮澳門風雲3

菜c貝 今日個look好似達哥

又植入KFC

擺明借達哥上位

打牌

咪撚就係

有邊個part do姐夠膽當面話 do 個年代都無電力

靚湯靚到

抄

打牌都直播
抄鳩亞視???

澳風3

邊撚個呀

個頭係咪特登 似撚到仆街

四方城

勁多人打牌

有無成心台嫁 無唔裝

Cctvb 真係on99攪埋呢D On9野
撚有人dl咩

成人

柴九呢下真係柒氣外露

輸左除衫我就睇

你大陸嚟架
澳門風雲

巴打個名

非法聚賭？

多過一檯

農夫

農夫
E 卜 = E sports

豬八戒先係最好戲

視帝詳個樣尷尬到

豬八戒

嘩，有得播皇馬對巴塞

佢全晚都呢個樣

唔係好識打
不過打親都贏

個app又修番好好順

龜頭卜拖00姐

點解kelly無去

port鳩佢啦提倡賭博

6永同柴狗件衫一樣嘅

點玩呀 望一望個mob就知晒啦

viu借比佢?

打麻雀都直播，on9 到呢

屌 個mon都睇到哂4家啲牌啦

個d你以為真係頭5？
少年...

掛 Big 賣 Super

定係直播FIFA

打麻雀都要直播

九唔撚搭八

應該係冇人入多
邊有咁快修到

學明珠台播下電影好過啦 一年柒過一年

打打下會唔會講粗口

朱咪咪

修你老母咩

究竟做乜撚野

打機就打十秒
打牌就打咁耐

咪咪姐好認真

睇右下角真係以為係達哥

根本係入唔到咪無人

on9到

柒撚到仆街

好撚打陣柒味

賭城風雲3

cls

你果對咩

打到幾時 好撚亂，依part邊個諗㗎

後面台d人好無野做咁

成班好似八婆睇打牌咁

我真係屌

強國戲名禁「賭」字

佢地啲衫咩事
do姐全身紅色
c君全身黃色
bob全身藍色

打到幾點呀

朱咪咪好撚on9

真係笑撚死我

好撚好笑

都唔知做咩9

台上mon出哂四家牌

陳小姐

開live打牌係邊個天才諗出嚟

仲要唔可以賭錢 所有D劇情一定係做慈善

出千

真係幾好笑 唔係打手

應該做得起呢個bb chanel
至少好過mytv super

老婆真係好正

陳小姐係邊撚個

朱咪咪個位睇到大mon 有齊所有人手牌

而家宣傳下個app姐，唔駛咁認真

不如開live捉飛行棋

玩大富翁

比個班細路玩lo

好撚煩

現場觀眾係咪要買飛？俾錢睇人打牌

垃圾

屌，比返個明珠台配音比我好個啦仆街

頭先蒙面唱歌環節，關直播app咩事

嘔

誰說

又陪著你走

又唱呢隻

達哥紅呀嗎

屌 依首歌真係好煩

又陪着你走

打手都嘔

屌 又唱呢首歌

又呢首

陪著你嘔

又譚家儀

避唔到

好撚煩呀呢首on9歌

我覺得都幾好笑吖
利申:非打手

又唱

屌你老母

tvb員工或者嘉賓黎

又黎

分手都不應...

又係呢首 好煩

其實思達係咪backup佬來

要唱幾撚多次呀

啱啱Hana 個 live 好正

陪著你嘔~~

譚嘉儀

打牌ok啊
咪咪姐好好笑

仲要比50蚊，屌

唱拖字闕，愛與被愛好過啦

唔關

多謝

呢首歌應該係屬於阿豪同胡杏兒套劇

究竟要唱到幾時，好煩

重播劇都係咁

好假條女

吳若希嚟㗎

台下面成排玩緊電話

阿bob又抽下

做妹

不過佢用ig live

應該係廣告老闆，今次好明顯係show 野，但似係雷大雨小

果套好睇好多

你老母 做緊咩

又唱多次

唔知收左幾多錢先肯上

造馬？？？？

翻播緊

做乜...扮同人合唱 ？

邊套

個套好睇呀

On9

同隻猩猩唱歌

天籟歌星都抄埋

唔係做馬搵鬼信

條女幾正

做妹？

幾好聽喎

真係擔心倒米嘅後果

n年前卡啦ok d野都拎出來

屌又唱

柒撚到唔敢睇

屌打依家每一套

明明王浩信係現場都要對住個ai唱

幾pure

係咪抄泡菜個fantastic duo

盲人嗰套

面型

條女幾靚

聲都震撚埋

呢PART笑能到

everysing

好煩首歌

咁叫同signal唱歌？

搵得幾好呢條女
唔靚唔醜唱又一般般

條女把聲好震

首歌幾好聽 等左佢唱成晚

笑死我😂

真唱 ，把聲緊張到震曬

仲有冇人繼續俾50$唱？ 唱到1030

假撚到

好假

妹到

條女幾正，正過佢老婆啦

條女幾好戲

假到

假到條女

若希bb

泡菜都幾勁
fantastic duo 蒙面歌王 v app都比人拎黎抄曬

若希

好pure好true

越難越愛...

做乜撚野

唔通又唱多鑊？

屌又黎

屌，隻雞又黎？

屌咖哩雞

臭雞出場

hana無lu代完產假

若雞返黎又唱呢隻

吳若希

越難越愛

屌 弱雞生完仔又出黎

若雞

雞

史前遺物

G

有請吳若雞

很很定係梅

睇完波睇返81台即刻越難越愛

隻g又走返出黎

TVB 台歌

弱雞出返嚟撈

做乜啲洗腦歌放哂出黎

十年前neway我都係咁同stephy合唱

hana瘦得好快

係咪比錢可以同hana唱

屌 岩岩先話寧願聽愈難愈愛都唔聽陪著你走

有冇人比50同若希bb合唱

唱夠未 好撚難聽

唔夠氣喎

吳弱希出返黎

要唱幾多次

Exactly vapp 有邊個想睇tvb啲暗星

依首歌搞到我睇親余詩曼講親野都搞細個喇叭

打錯 若希

唔會出埋隻坤狗呀Ma

？？

curry g

唔請牙Fred

走晒音咁想點

臭G

我都即刻諗起同唱k有咩分別

唱夜場還是有星光啦

個list係咪得洗腦歌揀

keep 得咁好。

我做万刀甲

唱得好過之前

回錯左 sorry

你首歌out哂啦
吳大媽

hana用完架啦

返聲雅廊啦

屌 真係黎料喎

屌又要唱多次

咪咀

30蚊

吳若希係咪唔適合唱live

30蚊有交易

仲有咩我想和你合唱

30蚊q?

波平如鏡

do do 個鼻假到呢

隻免費雞出黎柒

好似d 臭雞減價頂爛市咁

30蚊就屌得

30蚊得啦

6號

難聽咗咁多

唔俾木偶哥唱

30就得正

30蚊就得 平過好多雞

鳩

咪得咁明顯大媽

好臭呀個APP
唔係同真人唱架?

大平賣😂😂😂

屌你，真係好老尷

lag

張曦文

值咩？

唔理佢

佢mon上面個樣

做乜撚

30蚊射3次

做乜個節目做到咁肉酸

好撚尷尬

zip時間

個唱k on9到 柒到唔敢睇

攪氣氛扮

做乜鳩

柒到

又唱多次屌

屌肥媽啦叫佢

好想轉台但老母要睇

有無人寫定投訴信

curry g個細佬真係好似佢老闆

好難聽呀屌

Do姐好慘

我想和你唱 好似係
但人哋仲好睇啲

屌，6號

陸浩明。。。

見到6號打撚晒冷震

搞乜春

救命呀 好柒

小丑

畀$30唱首歌?

thats why no hana 佢返黎無人會有人出hana d songs

洗腦神曲 不過真心幾好聽
6號明唱歌都ok丫

仲難聽過隻雞

屌 No6 唱歌勁難聽

搞笑？

笑到仆街

個Key無走 都幾好喇

技安

好似啲街邊呀嬸

肥媽出黎屌佢啦

做乜撚嘢

點解唔係肥媽

媒撚慘 要6仔做媒

想睇佢同肥媽合唱

陸浩唱得好難聽

bob準備中

大氣電波用嚟唱k

聲畫唔同步

30蚊同暗星錄音係app唱
這個商業頭腦🤷🏻‍♂️

去neway唔好

6浩好慘

屌你老母，真係迫人投訴，幾時做完

6號唱個樣有d似蘇永康

想點又唔係好笑。。。

睇tvb都on9

好撚柒
媽啊

呢個合唱應該唔少人比錢玩

我上YouTube 唱唔好？

仲柒過ATV

笑到gap gap聲

若希：你好勁

herman

嘩 你講野都好中肯下喎

curry 對腳唔錯

唔知肥媽玩唔玩big big channel

去廣告喇
夠鍾喇

點解可以開到2

睇撚到3哥freestyle熄電視

弱雞對腳已經老江湖了

係電視睇條傻9唱k

死臭雞咖哩

啲師奶，阿叔錢真易賺

肥媽唔知幾錢呢

班高層塊面閪到

老江湖

hana老公呢

六號一開聲唱歌笑撚到我人

直播6號幫對波做massage

Neway十年前有啦

一首歌$50仲要唱得3次

萬眾同心撐亞視！

臭雞真係好撚嘔心
可唔可以咪撚再出現

都痴撚線成班腦裝屎

將個膠笠套落何b仔

吳若希真心正
對腳,皮膚又白

邊個高層諗出黎

係咪抄Jessie J

去唱k好過

分別係比錢錄擺出黎比人笑

嘥氣

同台慶差唔多lv

臭嫁

而家點好

肥媽唱mama i love you係咪要同佢一齊喊

生完咁快keep番身形 腳

屌你老母又陳小姐啦

有冇人見到木偶哥舉手想唱俾人禁返低

笑撚到我

做愛係最實惠

班打手真係腦裝屎
30蚊 一首歌
係咪傻撚左呀

你話直播
同歌星對唱都話

依家對住假人唱?

$100同千雪錄有無feel應該仲多人玩

我點都支持hana

咁撚on9,仲要坐係到睇

屌你king jer都扮

一晚可以搞到十幾劑
講上床你永遠冇失威

抄韓國綜藝

同signal wong 唱果條女應該都似媒啦

想同肥媽合唱校歌

姐係點，比30蚊有個咪左咀錄定既片，即時播黎同你對唱？

果條囡幾正

有理由相信 諗呢個IDEA既人 係ATV人黎 想幫佢報仇

其實未有

愛你是我的生趣

不錯

韓國上台唱呀

依家退一步
用電話直播對唱都收貨
點知播假人?

同意
上位喇佢
唔係靚唔係有身材
但感覺討好

真心問，對住假人唱同我對住youtube唱有咩分別

比d聲黎聽下先啦

唱咩何b仔

無

派尿袋

比三十蚊同岩布仙尼合唱生日歌仲好

似佢fans

賣你同名啲藥
bob真係

偉哥上面條女

有條片比你dl 返落黎
實大把中年人玩

我聽到都突左

頭先豹哥話上床佢就屌人

好慘
睇個個

冇人理佢

龜頭BOB真係好撚低俗

十萬蚊之後一齊嘩果下真係好撚7

成個show好撚多支出黎既黃色笑話，見到婇尷尬

勤工獎

全部唔識

40次

煒哥賣偉哥

成班暗星被點名

全部奀星

派錢真係好好柒

阿蟹呢？

大部分都冇人識既

嗌d名都唔多識

全部都唔識

大大間電視台搞D咁既野
好撚柒

話比人聽呢10條友無嘢撈

死肥蘇係咪好開心,比人係咁點名

3000咁多呀

成班咁撚得閒

得3000 加多個0就差唔多

邊撚個

無線究竟扔左幾錢落bigbigchannel

屌 全班暗星

1千蚊咁多呀

做乜鳩呀屌
無一個名識

陳庭恩應該真係好撚得閒

咩雀

龜頭bob點解可以係live講得出咁踩界嘅野

起碼都5千萬

呢班乜水

共產黨表揚大會咁 多快好省

陳庭欣呢

以為一條友拎晒30萬
原來打散黎送

Annual dinner?

好撚柒

做得好撚柒

佢live得好密？

痴撚線公司

呢班係叫幾多線

嘩 10a

會唔會有埋唱歌

3千蚊係咪真係有?

團拜咁款

麥明詩

柒撚到喊

保險公司公佈業績?

唔識果D小朋友問題好好睇

係精神既

基本上冇個識 好柒

黃卓淇唱多過77啦

6000蚊

應該係

仲要直播俾全香港人知

班歪星實好唔gur

咩撚事

吐槽都廢事

幾千蚊優惠劵
準備無限OT吧

10a都唔識

搞春茗咩

即刻西左下臉

生左仔，送多一千蚊比你

有花紅啦 做到成隻狗先有咁既錢

痴撚線系列
點解呢d場合無叻哥

1蚊joe

做乜撚野呀

笑撚死我

直播生仔

開40次個d就1000蚊 出名少少開一次成10000

一蚊

wa 10000

1蚊 joe

一蚊好冇

Do姐講完都有種尷尬感

1蚊

直播生仔 值一萬一

一蚊JOE

又抽一蚊joe水

直播生仔先得萬1 起碼5萬啦

畀個驚喜
$1

呢part真係好好笑

好明顯話返投訴d人

下次直播離婚

一蚊joe

我究竟睇緊啲乜

Shame到

每人派千幾二千銀仲要扮高興

陸永笑撚到我

TVB對員工刻薄街知巷問啦
你估D奀星好好PAY咩
分分鐘包個飯盒咋

好撚假

嘩

好心炒左個節目籌備佢

agger

人地好似沒底薪
淨係計show錢

呢幕笑到gapgap聲

派錢

會唔會唔比返足錢佢地

登次台都六位數
幾千蚊

真唔真呀
有一萬銀

派張紙畀你姐
你估真係有錢收咩

$1 joe

陳凱琳依家要拍埋堆三十幾歲嘅

台後收番張紙

包皮得1千

個腦要點先諗得出呢D野

優惠劵

達哥fat fat啦

點解呢4條友2萬

4條友分2萬

嘩嘩嘩～～～

老婆又多五千蚊

達哥呢個look好似唔錯

真係好似春茗

龜頭bob都一萬

1蚊Joe 真係好撚好笑

Ali 真係無波

出賣冚家先得一皮

出黎！

係咁派錢

好寒酸

肯定變coupon

我諗起唔知邊年台慶 有個唔出名既人抽到咩利是個類野 話就話唔知幾多萬 實際就....

真心靚喎

痴線

搞到成個台慶

生仔一萬一
宣傳節目二萬

Ali飛釘

Ben sir都有份

在 [/url]

bensir

翠如條腿好撚正

呢一幕鳩既程度同扔壽包有得揮

貝貝今晚特別靚

Ben Sir

Ben sir都有

好撚嘈 mayanne

入翻去啦翠如

個個要交數，開親live有份出現既都齊齊開鏡頭，同一樣野四個鏡頭同時做

照咁睇 得Ben sir有得落袋

打邊爐都一萬

山聰

yes

彈花一現

好撚好笑，笑片？

翠如bb 對屌西腳

生仔同打邊爐同價

痴撚線係到派錢

wow

大家既獎品係由加太賀壽司贊助

翠如

Ben sir堂堂大學講師

翠如好白

我估未必有真錢

越紅越多錢 公平咩

一萬銀花之戀

一線/俾人捧果D咪係囉
黃翠如都硬實1萬俾佢

獎金奬品非常豐富
包括TVB Buddy 100隻 總值$10000

又原來係自己人

思明件衫

用呢啲方法黎留住啲一線
真係好肉酸

叫前面有唱有跳個d得一千二千 情何以堪

moon有得唱啦

啲暗星做四十幾五十次live先得果四千情何以堪

真係好撚似保險公司 宣佈業績咁

40幾次 1千蚊
一兩次 1萬蚊

暗都唔暗既巨猩幫

陳豪馬明無

劉珮玥好撚樣衰

啲樂器有冇插線呢

岩岩先開電視睇 呢個節目係做乜鳩

緊係冇咩
比現金
後台拎返啦

呢班咩人黎？
屌，暗星大哂冷

ben sir開live教中文

今日係差少少,但唔會係樣衰

威廉

5個分50000

你地自己分喇

歡送tvb最後一晚

叫你班友比心機爭views

Hard Sell big big channel

打和

似

打錯 曇

笑死我

去到2都未有人答到

踩過界4個先得2萬

bigbig channel

翠如最正 其次係藍色裙個個

首音樂好洗腦

首歌煩撚到

張振朗幾hea

睇人派錢都幾開心 個app都ok好睇丫

應該宣佈唔要個牌
全力搞mytv super 同呢個死人嘢

冇錢拎個d黑哂面

我淨係覺得個節目由頭嘈到尾

香港17 app

陳豪究竟企係度做咩
不停影到佢但佢又唔知係度做咩咁
做襯托咁

突突 突突 突突突突突突

果幾個真係成日唱好耐

屌 一開睇左一分鍾派錢就完左

陳豪同馬明開唔到單

睇呢度文字宜播，好過大台硬銷果個

兩粒鐘全程就係望住佢同馬明

阿田企係後面個樣

叫班細點有心做？
又唱又跳又盛先1千2千
打邊爐 宣傳劇就二萬

洗錢機集團

Happy live

台慶預演姐

睇完成個節目 成功無down 到個app

柒過台慶

宣傳套劇明明係責任
講到好有心特登開live咁

最尾個首歌叫咩

仲live

周志文唱歌好聽

其實個節目做乜9
個app又做乜9

暗星博到幾秒曝光算係咁啦,都唔恨果幾條草啦

現實

抵死 實唔勤力冇開live

睇陳豪同馬明d表情完勝成個垃圾show

我初時以為黎耀祥都係咁上下，原來後尾有個打牌環節

有無翠如bb對腳睇？

係咪大型傳銷活動

阿moon都進步左好多

根本D一線就唔會同你做

差唔多啦
出黎做野,低級既做到成條狗咁又係萬零蚊
高級既坐房就拎幾皮人工

好撚白

保險佬公佈業績

講真，睇晒成個show都唔會想down個app，0宣傳效益

求翠如腳

林峯心諗好彩走左唔洗同你係到搞d on9 野爭一萬蚊

有d開得幾百睇好慘

有無gif

唔知點解全程笑到仆街
生仔都直播! 一萬!!
嘩嘩嘩!!
結婚無做人情! 五萬!!
嘩嘩嘩!!!

佢話俾返你你自己玩埋佢好過

應該真係有練過

視帝祥都好好笑 過唔到自己個關咁

跟本就係cctcb唔抵得班友ig fb開live咁受歡迎
又要自己開個app攬返黎自己做

紀念日 原唱係陳慧琳

仲有bosco

其實mytvsuper幾好用 續hkbn送左一年
住舊樓 裝完先收得清 同埋老母要睇配音劇
Big big channel就不了

佢兩個

呢個真

肯定

陳豪 祥仔呢d仲同你玩咩

馬明都唔踩你啦

之前見佢地幾個成日係ig開live

公司會逼你玩

梗係

1001

你估高層難做咩

人地賺錢唔抵得
要撈埋人地個份

不過就算喺social media 開live都無錢收啦

有嫁

Social media 開live多人睇係因為開live嗰班人出名啫
暗星開live邊有人理

Ig會比返錢開live嗰個？